## Требования:

1. Отрефакторить классы WeatherProvider, WeatherCache c помощью фреймворка Spring

2. Для конфигурирования использовать файл beans.xml, который следует разместить в папке src/main/resources

3. Создать бин с типом RestTemplate

4. Создать бин, который реализует интерфейс WeatherProvider.

   - в данный бин необходимимо через setter-injection внедрить бин из пункта 3
   
   - в данный бин необходимимо через setter-injection внедрить свойство appKey. (Key для сайта)
     Значение данного свойства поместить в файл src/main/resources/app.properties
   
5. Создать бин, который реализует интерфейс WeatherCache.

   - в данный бин необходимимо через setter-injection внедрить бин из пункта 4

## Критерии приемки:

!!! Обратите внимание на отсутствие конструктора ```WeatherCache(WeatherProvider provider)```.
<br>!!! Дополнительный конструктор не вводить

1. Бины создавать только с помощью xml конфигурации. 
   Аннотаций @Autowired, @Value, @Component в коде быть не должно.

2. Файл beans.xml содержит три бина

3. Следующий код работает и выводит надпись GOOD! в консоль
```java
public static void main(String[] args) {
   ApplicationContext context = new ClassPathXmlApplicationContext("classpath:beans.xml");
   WeatherCache cache = context.getBean(WeatherCache.class);
        
   WeatherInfo weatherInfo = cache.getWeatherInfo("OMSK");
   System.out.println("GOOD! weather=" + weatherInfo);
}
```

5. Для загрузки данных из интернета пользоваться только Spring RestTemplate
	
6. Создать ПР из ветки feature/WeatherCacheImpl в ветку feature/WeatherCache

7. Структуру WeatherInfo, WeatherProvider, WeatherCache менять запрещено

8. Написать unit tests